香港人就黎被玩死，議員係咪咁都做唔到野？

政府唔做好關口檢測，日日俾人入香港播毒，然後因為確診人數高就亂黎，搞到香港人食飯出街都唔得，越嚟越多人失業，連呼吸新鮮空氣都唔得！睇吓台灣，人地一早做好關口把關，依加境內啲人唔使帶口罩啦。香港政府，垃圾！

政府防疫做唔好，啲措施根本不是針對防疫，咁確診人數點會跌！我唔想俾政府玩死啊！民生議題係好重要，加上今次完全係政府責任，區議員、立法會議員、侯選議員可以做下野嗎？你地有資源又人脈，可以告政府或者私人告林鄭，要佢賠償香港人損失，同埋要佢公開決策理據，逼使佢先以關口檢測等手段（利申 唔要健康碼）防止外地入黎播毒？佢依加唔做好關口檢測（科學研究報告顯示第三波爆發極大程度是由於外地免檢疫人仕輸入），而不斷用法例限制香港人，欠缺理據，係咪可以司法覆核？

利申：普通市民，冇相關法律知識，可能講錯，但議員們有咁多資源同人脈，就係要代理呢啲事啦，民生咁重要，點解冇咩聽到議員做野處理，議員應該唔止識識開會投票，仲要係議會外做事。今次擺明係垃圾政府問題，仲唔大大力咁做野。

推到俾議員們見到！成個agenda咁明顯，但議員冇聲氣唔出手

Push

區議會冇實權
立法會唔夠票
再講，叫政府賠咪即係賠返大家d稅出黎
唔好借啲2將抗疫不力賴落議員到

可以望下呢個post

可能是全民抗疫的有效方法

唔係推落議員度啊，個矛頭一定係指向政府，只係市民依加都唔知可以點做，呢啲位議員係咪可以幫手做多啲，幫手逼政府做番真正防疫要做既事，揭穿同限制政府因假抗疫而做既事。

樓主 你要答案係下面個post
可以廣傳 thanks

Okay,已推